順豐契弟 ，唔睇蘋果

今日順豐唔俾我寄佛像到星加坡，佢哋拒絕。跟住我問佢有無睇蘋果日報？跟住佢同我講呢啲(黑面)話我寸，同我講話我寸唔幫我寄！我老闆怕得罪個送貨員，話我唔好咁！完全無face! 好彩一聽到話蘋果就寄！但相信佢以後對我公司會好差。

其實順豐係共慘黨嘢，無奈公司要用！但一間咁嘅嘢打工嘅人洗L哂惱，拆人嘢，干涉人哋其他國家嘅宗教自由！香港大陸可以係你搞，但都無資格搞人㗎！咩料呀？
講完....

用順豐然後上黎屌柒人同用支那移動或者支那電話然後上黎屌話資料送中有咩分別?

公司要用，唔係我決定